覺唔覺得三大學生好自大？

覺得既話係因為
你廢
你眼紅
你入唔到

Can u die away sin?-?

吳國

我後門入一大 過得好自卑

岩牙

正常啦，蝻蟲黎香港都係

角

Bsc(IM)？

覺 三大只認港大 可惜其他兩大仲串過一大

利申: ivy league

港大科大 覺得三大太誤導 等人以為中大同其他平起平坐
另外 中大裝咗後門 勁多top up

不過入到都威嘅 夠做中上男神

八九不離十

淨係見過啲入唔到/廢科/topup嘅先會喺連登個個reply都利申一大

中大依家其實好多後門狗入
個人覺得唔係勁城大好多

覺，但當然唔係個個係咁

通常都係神科/水泡科先會係咁拎自己個三大打飛機

利申三大

Ching sick ball
不過搵工都算有保證嘅沙紙 普通水平同科目俾人感覺唔算好精英 但入面都有好多勁科同勁人 而且後門之前爆幾多個四都無可能相提並論 人醒語文又勁

岸鳩樓主
你估宜家三大仲系以前既三大咩